ipad pro 定 surface pro

諗住返U用
兩部都有筆
究竟邊部好D

主要都係jot notes + Netflix

求大佬們比意見

我用開iPad Pro，我覺得Apple pencil好過Microsoft 支筆。用good note 同notability 記筆記一流（呢兩個app得iPad 先有）

jot notes + Netflix then sure iPad Pro
Apple pencil iPad Display

如果你用著唔電腦
睇戲 寫note一流

唔需要買4g版 但推薦買512gb方便save圖同資料

屋企本身有行到win 10 + mac os ge pc
唔多會用到ipad /surface 做文書野
但係總會時事要摺拉把做野
所以先會諗ipad pro w/ keyboard or surface

同埋想問下128gb +paid google drive / one drive 會唔會好過512 費事返到嚟下下都要插線

想問下兩個app分別有咩pros and cons

push

又推下先

學校基本上有Wifi, one note + one drive同步算幾方便。
學生有免費Microsoft 365 + 1TB one drive，但好多人唔知，基本上好難用得完

另外推多部機 256GB ，有得插卡有得雲端算唔錯

唔好買surface pro
3月買已經壞咗兩次攞咗兩部翻新機

thx guys
買咗ipad pro 11"
要等四個禮拜送貨fml

ipad pro ！我部11 inch由dse用到而家 好襟用

我兩樣都有用 但好多時都係prefer notability
youtube有好多人討論 你睇幾條就會get到通常都係講app嘅價錢、錄音功能、interface咁
btw而家notability好似有折 你可以上app store睇睇

想問你用咩case 同你一樣用緊11inch
用pencil寫字嗰時feel到佢凹咗落去好驚

Logitech Folio Touch Keyboard Case with Trackpad for iPad Pro 11-inch

咁點解唔買magic keyboard

冇得180度摺狗也不屌

我大學時期呢兩部同mbp都用過
如果認真想做好你啲嘢，mbp最好
但事實上大多時間我係用surface pro, 支筆+ onenote + ms office太好用

fyi

我grad咗個master 7年幾而家仲用得

有冇啲普通case介紹

人人都話notability
我較推liquid text

如果學校係用 google drive, 無限容量